虫泰已被藍絲認定同路人！

[url]

藍絲：熱血公民 可以代表我